【突發】英文版 呀Sir：認L住我呀！隻揪呀！！！！！

身處外國嘅朋友可以用嚟張, 等外國人都睇得明,感謝

原po:

警方晚上於旺角彌敦道驅散示威者，其中有一條片段在telegram群組流傳，清楚見到有警員驅散示威者期間，一名年約20歲的男子絆倒在地上，在場示威人士不齒警方強硬驅散，於是破口大罵，但警員竟然沒有克制，大聲呼喝：「咩呀！」，之後雙方不斷推撞，有警員更指：「認X住我呀」「隻揪呀」，意圖令示威者的不滿情緒加劇

啲英文好柒 唔好啦

Banana Candy
好似外國啲雞嘅名咁

baanananan candy

都係跟返原本張poster嘅style去做

推埋其他po

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

姓Zhong

Chung⼁乛⼀⼁乛⼀⼁⼁

D英文

叫sugar banana好聽D

push

21出金鐘 唔去送你鐘

fight冇左"隻揪"嘅神髓

已更正

Banana candy

洗唔洗加埋Hong Kong 🤔
外國人未必知咩事

Banana Candy

Alias = Little Banana

Fucking remember me!
WRESTLE!

加翻hong Kong police

what，u wanna go？

you wanna fight 好似無種挑機既意思

Wanna pick a fight? / Fight me!
最好寫埋事發時間地點

1. be cautious of
2. 啲鬼佬識佢老鼠咩，至少都加返「Hong Kong Police」啦

我冇嘢講

Do F remember me好似好啲
貼合番狗隻形象

好撚正

3. provoked

外國嚟講 Candy=雞名

One on one 會唔會好啲？

支持

Banana Candy...
睇字以為係Porn star...
點知係柒頭

invite citizens into a brawl

唔好爆佢住邊啦, 私隱來架,
況且鬼佬點知咩野係Tai Po Fu Heng?

再加番句解釋毅進仔英文非常差所以故意用goodest english

Me power powerful

其實都係用mac嘅preview app

Push

個姓係大陸人喎

one v one me 會好啲？

you wanna fight同隻揪個意思好似有啲出入...

或者one on one me?

根本大部分文宣都好需要有英文版！！！！

GTA D路人咁

hey you wanna fight!?

不如直接用廠長潮文

one on one

d英文好有親切感

最多中文字下面加英文翻譯咪算
成張轉做英文好柒

乜唔佢唔係looking for MMA challengers 咩

You know my name
Motherfuckers

咁張嘢會好多字，好逼，同埋對象係唔識睇中文嘅人，我覺得無需要寫中文喺上面

整柏林好過啦
真係關酷刑事

catch me outside how bout dat

完全走失咗廣東話嘅氣氛，英文太弱

痴返反送中資料好似比較好 上次痴台灣台灣人可能未必知反送中關呢條友咩事

單嘢已經上咗reddit

Zhong Chun Bong
A.k.a. sugar banana

咁先夠霸氣

香蕉糖 本身都富風塵味

我覺得
女示威者俾人扯高衫，圍毆
扭斷手，插眼
呢d topic係外國會更引起關注
鬼佬都唔係個個上reddit
同埋撩人隻抽呢樣野
感覺上個noise唔夠大
同埋當事人都未必care
除非你貼移民sir
純綷討論吓

加埋Hong Kong Popo

Duel me!!!

142 up vote

咁不如用one on one?

New York Times 有講

跪求

你冇指明live in Hong Kong NY

NT

cash me outside

隻秋係one on one

發揚光大

Soft, try me

每部Mac都有嗰個app架，default嘅睇PDF同相嗰個app呀。

得啦
我唔講野啦
各有各做

推

揚威海外 唔知幾時可以邀請佢去打ufc 呢

哦!ok!noted with thanks

外國地址係咪要寫咗自己大廈先寫條村

Zhong

點解係Little Banana

應該係step aside
lets go a few rounds

其實整曬唔同語言版本，係世界各地遍地開花。
港狗係無你符。

已更新

重有其他狗隻呢？

推 笑到仆街

721

my power powerful!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

1v1 me

1on1

fuck the popo

英文地址唔會咁寫
應該寫room xx, xx/f, xx house, xxx estate, tai Ok, hk

支那狗Zh正常

one on one la

diu no Chinese

Diu, no Chinese
U fight me me fight u

可唔可以高清啲 print A4都起格

柒到.... BANANA CANDY ... 鬼佬見到應該會黑人問號

To fight one-on-one

好似唔夠resolution

原圖低清加上upload咗上嚟佢應該自己壓縮咗, 減低server負荷

英文地址係咪要調返轉

叫人同你隻揪英文會用come at me! 或者 come at me bro!

符合返毅進仔

[有片]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

Share埋呢段黑警片

黑警死全家
隻揪呀

THE GREAT HONG KONG(xianggang) POLICE

隻揪翻譯做Catch me outside 會唔會好啲

改好啲英文先印
隻揪隻呢個神隨未譯到出黎

one on one battle la .... fight 乜鬼

啲英文係唔係用google translate?

Banana Candy
好有霸氣

加埋banana 好大性暗示

對我黎講 英文版冇哂廣東話種神髓

外國人點知佢係警察?police既字眼都無

巴打 等你既output file 要印A0

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

無output file。。。

candy=雞

Reddit 5毛？

英國嘅話用square go

揚威國際！！！

post咗上reddit比5毛屌緊

隻揪英文唔係Duel咩？

duel係決鬥/決戰，比較高貴d

Fight me 1 on 1 !

I know you dog

建議改返做 banana candy, candy係雞名,佢係condom,完美配合

有冇人得閒用ai幫佢出過張啦

多國語言

寫明HONG KONG POLICE 同咩事

Catch me outside?

banana candy hahaha
banana taste sweet

亞sir揚威國際

fucking remember my face
you wanna piece of me?

撕紙狗快啲去其他國家保衞香蕉糖啦

扭人手雨傘都有用
應該可以拎出黎BINC

不要推了

不要再推了

屌你老母 尼個真心柒